{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009647",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 A1호텔 해도점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00、チェックアウトは11:00です。 フロントは3階に位置しており、24時間営業しております。 客室のタイプによってチェックイン時間が異なり、寝具を含め7歳以上の追加人数は当日現地にて決済してください。 客室は禁煙で、ネットフリックスの視聴が可能です。 身分証明書の確認が必要で、外部からの飲食物の持ち込みは禁止されています。 客室とバスルームには様々なアメニティが提供され、朝食は5階のマダムでミニ韓国料理ビュッフェで提供されます。 駐車場はホテル内の地上駐車場に位置し、チェックイン時に車のキーをフロントに預けてください。 追加される付帯施設としては洗濯室、フィットネスセンター、休憩室、マダムルームサービスがあり、各施設の位置と利用時間、料金などが案内されています。 また、ペットは同伴入室不可であり、基本エチケットを守らなかったり、他の行為によって強制退室措置になることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "フロントはどこにありますか？",
            "answer": "フロントは3階に位置しており、24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプによってチェックイン時間は異なりますか？",
            "answer": "はい、客室のタイプによってチェックイン時間が異なります。"
        },
        {
            "question": "寝具を含めた追加人数の料金はいつ決済する必要がありますか？",
            "answer": "寝具を含め7歳以上の追加人数の料金は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴はできますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "外部からの飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、外部からの飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室とバスルームにはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "客室とバスルームには様々なアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は5階のマダムでミニ韓国料理ビュッフェで提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はホテル内の地上駐車場に位置しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場利用時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "駐車場利用時にはチェックイン時に車のキーをフロントに預けてください。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては洗濯室、フィットネスセンター、休憩室、マダムルームサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "洗濯室やフィットネスセンターの場所や利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "洗濯室やフィットネスセンターの場所や利用時間は案内されていますので、お尋ねください。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットは同伴入室できません。"
        },
        {
            "question": "基本エチケットを守らなかった場合にはどうなりますか？",
            "answer": "基本エチケットを守らなかったり、他の行為によっては強制退室措置を取る場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 583
    }
}